## Cotizador de Lonas pantera
Este es un proyecto creado con HTML, CSS y JavaScript, consiste en un cotizador de lonas, que tiene como finalidad hacer un presupuesto del tipo de lona, se necesita hacer todos los pasos de lo contrario no va a poder crear el recibo, algunas herramientas que se implementaron fueron:

* sweetalert

## Modo de empleo
* Descargar la aplicación
* Live server (Go Live)